啱啱有囡囡跟踪我。。。。。。

是咁的，小弟本來毒自一人係返hall既路上，因為好凍既關係所以行得勁快，但竟然有人跟得上我快過保特既速度，一直緊貼係我身後，而係我放慢速度既同時，佢又減速，我加速果陣佢又加速。我回頭一望，發覺佢都幾靚女，呢個時候我其實已經知道咩料。

冇錯，佢其實係比我身上一樣極具魅力既野吸引住。。。。。。

冇錯，其實係佢無帶卡所以要跟實我先入到hall

樓豬小心佢有鳩

個樣J得落就夠

入去個陣佢仲好溫柔咁對我甜笑，
講左聲唔該